周國賢 方皓玟 Kolor

周國賢 方皓玟 Rubberband / Kolor

正解 真正嘅和勇一家
Kolor一直用音樂抗爭 啲歌嘅message 勇武到爆

叱咤我最「喜愛」 大家唔會「喜愛」容祖兒啦掛

Del咗

Good morning SIR!

。。？

仲有一班rappers 屌到出哂面

【💹叱咤投票速報】
經過一日嘅投票， 即睇「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手、女歌手及組合」最新走勢 (排名依筆劃序)：

現時領先女歌手 (截至今日中午12:00)：
AGA、Gin Lee、方皓玟、林二汶、容祖兒、衛蘭、鄭秀文、謝安琪

現時領先男歌手 (截至今日中午12:00)：
周國賢、姜濤、張敬軒、許廷鏗、陳卓賢、陳奕迅、陳柏宇、陳健安

現時領先組合 (截至今日中午12:00)：
Dear Jane、ERROR、Mirror、RubberBand、Supper Moment、ToNick、小塵埃、艾粒

點解組合濕鳩仲上榜？投Kolor/Rubberband!

Push

投左rb

Kolor 冇可能了
RubberBand

Kolor都好多fans 演唱會好快爆咗 仲有機會嘅

還tommy一個獎項

撐呀

連登全推kolor

推

Kolor

推Kolor

投得了

投ed

神龍教= 共產黨

修羅之怒

周仔 小明 kolor

Kolor kolor kolor

kolor

已投，但kolor同rubberband互𠝹票

點解係kolor唔係rubberband
kolor表態多過rb??

已投小明 男我簡許生

多好多啦
Kolor演唱會背景
又話以後唔去大陸表演
出個show全部收益捐星火

香港有隊黃到發金既樂隊需要大家支持

參考下

Rb攞過啦，俾次機會Kolor啦

rubberband呀。。

留意咗你好耐，周圍屈9人五毛/sir，做咩仆街野自己知啦

祖國女兒一向唔係我最喜愛常客，佢只係靠公司攞到最女金，靠投票佢攞條毛。

唔想supper拎到
Dear jane今年啲歌都貼地過佢地

屌 Dear Jane: 我從來不認為音樂應與政治有關